Youtube Data Api v3 可否用黎Publish video

有無師兄熟 youtube data api
發現upload video api 每日大概可以upload 5條only
打算人手up 但up完會變draft
有無api endpoint 可以publish佢